習大大想出兵東沙？

東沙都駐唔到軍，又放唔到航母

點會打

好難講，支爆無晒旗，就行到呢步

玩民族主義

無關係愚民教育+監控反撚得起咩中國要打只係睇習總一條友點諗

東沙換廣東香港廈門，再拎返東沙

填海，南海已經著幾個礁填左幾島，好似國際法庭判左唔合法佢就wfc，依家仲不停填同造島，早幾年習應承左歐巴馬唔會再填同起野

今日先話影到有預警機係d島到估佢好快宣布成個南海都係中共防空識別區

又係呢D 垃圾鳩up channel
好心唔好post